====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: comment j ' en étais arrivé à fabriquer des centaines , voire des milliers de logements , sans passer par les revues d ' architecture , sans avoir demandé la permission à l ' Académie , sans avoir dessiné tous les détails .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

